林鄭食言出賣黑警

林鄭不久前說她不會出賣警隊,但最近傳出她透露"警務處同事抗拒獨立調查"。請問這不是出賣又是什麼？香港警察請注意:林鄭今次屬小出賣,日後的大出賣陸續有來,各位好自為之!

呢種風格好長輩feel 請問樓主係咪銀髮？
連登歡迎你

蓮登歡迎你
--------------
829 winter on fire
831 民陣遊行
901 和你塞
902&3 三罷

謝謝，銀髮廢老。